[I/A]《荒野のコトブキ飛行隊大空のテイクオフガールズ！》[20] 打總當靠農裝,打飛機要手速

Post名: [I/A]《荒野のコトブキ飛行隊大空のテイクオフガールズ！》

第一頁

《荒野のコトブキ飛行隊 大空のテイクオフガールズ！》

An:
QooApp:
IOS:

玩乜？

—空戰(開技先要人手操作，平時食花生睇佢地自動dogfight)

—整戰機(暫時得日軍機)

—肝囡囡 (所有角色最終都可以升上6星)

—睇故事(除左動畫版嘅壽飛行隊，隻驚仲額外有4組人設、4條故事線，全語音)

—垃圾抽卡 (平心而論5%最高稀有(3星)嘅出率唔算太垃圾，另外所有原生3星都自帶一個專屬塗裝)

同盟︰
UOお母さん航空隊本部(簡稱本部，會長: OneWingAngel)

申請左入團嘅巴打記得係post留game名

官方Twitter:
官網:
wiki:

動畫(已完結)討論post:

1001 Template:
搶左1001嘅巴打請盡快開新post

新手有野唔明睇左哩度先就算紅色大字都係無人睇架啦

開局相關Q&A

Q: 使唔使刷首抽？
A: 教學可以直接Skip，快起上嚟可以2-3分鐘一次
最好刷個靚首抽開局，始終3星比起1/2星有一定優勢

Q: 刷咩好？
A:

跟返Wiki盡力刷SS Rank就岩，不過最重要當然係有愛啦
一至兩隻3星起手完全可行，三甚至四隻3星先收手都無問題

Q: 有邊啲1/2星角色好用？無3星係咪無人權？
A: 2星 Acco 作為SOS流嘅核心之一，抽到嘅話絕對值得升上6星突滿
有野唔明請去問SOS流開山祖師.SOS.
對隻game嘅組隊、戰術、編成有疑問都可以問佢，總之SOS巴講嘅就係真理

Q: 唔識日文，睇唔明啲角色名
A: 以下均為官方英文名
壽飛行隊

春風飛行隊

怪盜團曉

擊鐵一家(黑手黨)

金絲雀自警團

Q: 點組隊？
A: 角色分4種，回避/機動/攻擊/輔助，擺位基本上跟哩張圖就岩
唔好擺Kylie係前排之後又屌鳩佢易死，真係唔關佢事

機動可前可後，前期可以靠佢地補位
不過除左某幾隻(例如3星 Chika Helen Gerbera)，大部分機動都係擺後排好啲，不過哩啲係後話
另外唔建議用系統果個單純跟戰力去鳩組嘅自動組隊

Q: 推圖卡關，戰力升唔到點算好？
A: 一字記之曰︰肝，而肝分兩個部分︰

1. 囡囡，提升戰力嘅方法有︰抽3星 升Lv/突破/升星/升技
2. 戰機，提升戰力嘅方法有︰整新機(專屬機有5%全能力Buff)/強化架機/裝Booster(20lv開放)/強化Booster

肝嘅部分比較複雜，而前期最主要都係「升Lv>突破>升Lv>突破」無限loop，其他可以唔理住，具體有唔明歡迎係Post度問

Q: 石點用好？
A: 比起抽卡，前期嘅石拎去商店買升Lv Pack會抵過抽，30Lv Pack以外我覺得都抵買，唔想買咁多可以只買20Lv同50Lv
其次夠肝可以每日買3-6次油，前期盡快升船長Lv 解鎖堆新功能好重要
當然你想All In抽卡我都唔會阻止你
勸世gif

系統相關

Q: 咩嚟，係咪中Bug？

A: 哩個係話你知唔可以「編成>角色>突破>裝備>入手方法」咁樣出擊
請直接「角色>突破>裝備>入手方法」，唔好由「編成」度入就得，具體原因官方無講，是鳩但啦

Q: 自回嘅油/錢點拎？
A: 首頁左邊個箭嘴click出嚟

Q: 咩係空賊/大空賊警報？
A: 出擊後隨機遇到嘅Bonus關，送大量裝/素材/飛機碎之類嘅野，空賊用10油，大空賊用20油，1個鐘後消失
大空賊警報係提你「2個鐘內打哩個area嘅關有機會刷出大空賊」，具體要刷幾多場無定論，反正盡刷就岩，一日最多可以有兩次大空賊警報

Q: 啲顏色係咩嚟？相剋點睇架
A: 隻Game顏色唔存在相剋，只有適用於果關嘅有利色，你用果隻色嘅角會勁啲(減承受傷害+提高造成嘅傷害)，但即使唔岩色都唔會有Debuff

Q: 咩係取引/商船？買咩好？
A: 取引即係同囡囡買野，要抽到嘅囡囡先可以交易，每日1100am/pm各reset一次，賣咩隨機
商船係出擊後隨機出現，類似一個限時嘅商城比人買野
入左同盟嘅話，只要盟入面有巴打撞到商船，全個盟都可以一齊去買野
另外出左商船記得上Post講聲提大家入Game買野，雖然隻Game本身有通知，但有某個巴打會收唔到，而架商船1個鐘後就消失

買就主要都係Pancake同飛機碎片，其他裝/Booster可以自己視乎情況決定買唔買

Q: 咩係募集？
A: 簡單啲講即係行乞，你有咩裝(突破用)想要都可以向同盟巴打/路人乞返嚟

具體步驟: 「右上角Chatroom>右下角募集>揀自己想要嘅裝>左上角揀同盟/公開Channel」，另外都可以「裝備>入手方法>募集」

每次募集最多5粒鐘，每樣野最多可以收5件
而募集結束之後記住去Chatroom，Click多次募集去結束哩次募集同睇結果
唔結束嘅話係開始唔到下一次募集

Q: 咩係寄付/點拎名聲？
A: 正如人地會比野你，你有野多都可以送比其他人，順便賺下名聲做任買野etc
寄付嘅方法係開Chatroom，上面果幾個剩係Tick「行動」，就可以篩走晒堆垃圾睇到其他人要乜野，然後揀寄付就ok

Q: 咩係Area(地區)券？
A: 你每次出擊推圖都可能會跌張券可以抽Area Pool
去抽卡>左下角Area抽卡，入面會有5個Pool對應返5個Area
入面有啲立雜野，裝、銅素材、綠麵包之類，大獎係0.5%嘅3星角
哩啲3星角用石都抽唔到，而且基本都唔差

Q: 雷電/隼三點解鎖？
隼三: 隨便整三架唔同嘅戰機
雷電: 任意角色一技升到3lv

Q: 專屬塗裝係邊？
A: 格納庫，只有果個角色嘅專屬機先可以上專屬塗裝，以Kylie為例，佢個專屬塗裝就係隼一用嘅
至於邊架係專屬機，去角色果度睇下數值下面「能力上昇:XXXX」，XXXX就係專屬機

另外，春風飛行隊係一個例外，佢地1、2星版本專屬機都係97式，去到3星版本會換晒做隼三
但係，即使換左專屬機，3星春風送嘅塗裝依然係97式嘅商會塗裝，極其on9
隼三嘅塗裝入手方法只有儲夠名聲之後買

至於set塗裝方法，戰鬥機>右上角塗裝

lm

哈囉甘多位,我私心想SELL下自己個盟,
203魔導大隊,用LINE溝通為主,有興趣就回我LA

有新活動我會分享盟内情報~希望幫到大家

個名

咩名~

post 名
打飛機要手速

課金榜竟然升咗咁多
真係咁多人用咁嘅價錢去買紅蝦同金船長?
唔使執啦,我可以繼續玩

應該課600石去抽pool送金船長

實係啦
an,出新池升到100鬆啲,宜家60幾

我覺得唔抵

雖然都好過900石果個終極搵笨set

其實好抵啊 如果抽得中

準備回歸

ok la
好過必3少少嘅

你升到幾多星?

6星

咁多地區角
我都只係renji 抽中3隻 上左5星
其他全部都係4

用咗2隻金船長升架
如果升之前抽到フィオ我就唔升啦

跟唔到

發覺你好多都係機動型

UO大門永遠大開 不停進入團長大門

抽唔到迴避同攻擊型,迫住要用,冇計
宜家專打人屎忽

點搞
焗住落bell

發覺呢個post 好多基佬
專搞人屎弗

追住含

追撚含

得幾部廢機係咪會比大家打死

對面fio emma太痛 一head on 我已經殘血
Bell放前實冇得諗
打得9000分上唔到

有我包底
唔驚

都係要諗辦法打後排,我冇ベル,好難俾意見
但一般想用補助黎放前,條件會好苛刻
或者試下秒其中一隊,另一隊用ベル配ユーカ頂
總之選擇愈多愈好

??????????
nigga what the fuck

笑死

船

MOLAMOLA 各方面上

支離滅裂之發言

買支ky潤滑油賀下佢

零戰五二20lv

勁,ching係用演幣換?

我連Remi都未有

.gun 052唔係得船有咩?

平時空賊 船積埋積埋應該差唔多20，我雷電同052都就20

雷電19 052得14

轉死性
今日演習好運到贏晒

052堅係出貨少

之前換咗少少,10個左右,換完後悔就冇再換,之後齋買
不過雷電之前冇用就冇買,宜家先18

唔係演習,係用角色幣換

遲d開用石買圖紙
應該又會快d上到去

其實係變強咗

聽完大家教路換戰機
感覺即時唔同晒

警世圖.gif

少課???一隊6星都冇 10W......

我都係

吾會掛.....
我依隊未練滿都差吾多10萬
90裝既素材吾算太難掉

神級運氣

之前話唔硬呀拿

留蝦升魔王

冇升4技真係唔硬,一插就爆咁濟

唔好意思 6星隊冇到10萬 無課玩家係咁上下

Lm

我5隻6* 90都係得九萬八多啲

吾駛灰用一個星期湊 一隊90.......

首先要油

6部20lv專用機就得 不過好多強勢角用隼一 好垃圾
寧願低D戰力 換部震電疾風個啲仲好

吾無灰 排名一百有余 十萬大軍 不外如是

打PVP去到後面個戰力真係冇乜參考價值
齊角既話有乜打唔羸

係既大佬 ,角色多隨便吊打課長

Show Blocked User - 邊緣神
頂唔順你D 5P字

原來差好多未上6星

但你已經拉到最底......

課長

大佬角色好多......我得好少咋....

5p字堅難頂

吹牙 我中意

好既 頭先GOOGLE咗咩叫5P, 明晒

冇話屌打課長 演習我贏1隻都係贏
總当唔可以全員滿血完場有咩用又唔會高分
仲有我已經講過好多次我一條路走到黑
我冇其他可以用嘅角色

如果淨係練6隻有9萬5分 ,堅勁

出咁耐第一次贏

手動？

一半半

未確認空賊我諗要有Rita先自動到

又一個大佬,恭喜~

PVP遇上這些組合總算能穩定的解決掉

沒有撚含的一天

大咩佬
我無課 課必3only
好彩十抽成日中3,4隻先咁多

肯定係啦

E4 BOSS 得藍底跌 正

又一個痴L咗線

門神都出埋雲龍 Fletcher呢?

佢痴q咗線.jpg

mine

自從打完E5成個人乜都唔想做 雖然打丙
小組賽每日打一場咁大把
刷裝升住角色先

冇人玩艦b?

要睇波 玩閃亂神樂都得啦

FGO?

COPA AMERICA

最尾一場E4跌睦月
不過打丙30敗其實冇乜好怨

嘩屌

正呀

船, 綠書雷電

取引唔夠錢買黃書

取引有黃書

打錯，黃龜先真

龜

人地叫奇蝦

最強機師喺咪渡渡

屌

打

賞

金

首

幾時改到 2星角
響主畫面都有背景?

幾時整到我商船收到通知

就出1.6.0
但佢不具合果道從來冇提過商船通知有問題
好懷疑笨大知唔知

自從多左通知
真係儲唔到錢

以前日日Miss幾條船致富

仲要呢幾日出2隻黃蝦打劫我

仲有29隻黃蝦，留錢買書算

我覺得佢唔知

痴線

商船已經忍手到只買雷電同052零件

係時候增加金錢入手途徑

29隻.............
點做................

咁 慘...................
商船 我齋買報告書&飛行部件咋

多蝦
好聽啲叫升好升滿
好唔聽就叫少角色可以升

屯石等半週年

7月中加新裝備，要準備定pre95啦

已經係咁都儲唔到

仲未6隻90
仲講pre95

應該開多兩格

一隊走天涯

其他全部未上5 有蝦都無用

我一隊都未齊

第2隻90都有 講咩pre95

咁你又真係慢左d

我都係將鍾意嗰啲擺埋一齊，戰鬥力一般般

呢隻game迫人追強度

為咗囡囡有得出擊，事倍功半都要

sorlo 油打晒飛機部件

日日都打紫電
幾時先第二架20lv
仲要升第3架呀

052船

日日打晒都出得果一兩件

一部20
一部14
一部5
一部1

20同19
隼一多到痴線

隼一等下一個平台期先再打喇
已經3部20lv 1部13 都好少可會同時出哂4部

長期用緊3部 要用新sos流就要第4部

主力上左pre95再算

隼一真係練好快,不知不覺練到第5架

30號有新機能
如果真係要抽就仆街了

邊個課金死全家

升咗90先,啲飛機部件靠活動/空賊同商船,唔係有排都搞唔掂

我無石買油啦

垃圾Game
諗唔到原因去課囉

1日得嗰幾百油 已經想死

我計過,打埋hard真係唔掂,60油仲要唔一定出

interesting

又幾好用
唔知升邊隻先,唔夠金船長用

可唔可以油債 班女女償

點償

陪食pancake

食佢塊pancake

用枝野幫佢地入油

我要Kylie食過嗰一舊

幼年版定現在版

如果有油就係

雷電飛燕船

FBI.gif
現在版

有分別咩

911

點忍

請大家停止對我老婆作出性幻想

you are under arrest you pervert

你老婆係大家嘅

唔係應該回 :你老婆係公廁

做乜話我老婆係公廁

真識食

勁可愛

一起上 ,多人混戰

想唔想un？

咁又無

呢度等課長係蘿莉控

鍾意蘿莉既都唔會係壞人

但食蘿莉嘅一定係仆街

要call fbi

控蘿莉比推倒蘿莉更重要。推倒蘿莉只是從生理上滿足自私，而控蘿莉則是需要審美和追求，這也標誌着科學的真正進步。

一個蘿莉控的價值，不應該看他得到了什麼，而一個看他為蘿莉貢獻了什麼。

平乳-巨乳之始
蘿莉-萬物之初

附上我老婆

我覺得我同花火巴可以做好朋友

成個post唔喺蘿莉控就係基佬

變態聚會

我正常人來

文化交流

文♂️化

果然下個月演習又變返yuka

取引見到黃蝦就下意識買咗 又破產

可以上5星了

你有30隻喇wor

夠升多一隊
可惜冇人

個個都係4星 頂多3lv 1技

綠書，最後5分鐘

轉咗工 仲忙咗 要返夜 可能會小啲上嚟

加油

加油 忙都要搵時間放鬆下

搵咁多課金做咩
以後靠晒你啦

【朗報】ユーザーさん、運営に寄付用のサブ垢がBANされて咽び泣く←いいぞもっとやれwwwwwwwww
睇到咁嘅標題,最近有ban咩

散左好大打擊
要寄情工作

岩岩打未確定空賊3
打剩飛燕
比佢夠sp一下反cup左re都re唔到

你死個下熄game再開過就OK 隻game個下未save

太遲知了

咁慘.....我見人fail都 出報告書破

歐洲人既煩惱........

贏都喺得綠書

你無攻擊型勁就fio bb啦

我諗應該都係升fio bb上5星打活動先
演習進攻冇大問題,係防守唔得
不過如果有限定抽又抽到,可能又要轉

巨乳蘿莉值得升

屌
原來我換完booster之後
有兩部機唔記得裝返槍

S評都係得一本綠書
直接話佢廢咪得囉 洗咩繞咁大個圈講

我會唔捨得你既菊花

雷電船

好在未瞓

未確認4真係好撚反智
條仆街後期回避高到5打1打到超時
ciara食埋攻擊buff開技幾乎冇扣血
真係唔知點解我第1次打果陣會贏到

碰到 未確認5
分帳50秒全滅

5同6都未見過

chika放混亂等對面隻攻打番隻回應該幾好打既
不過我冇試唔到
試過有場中段靠恐怖打死左隻回
但對面3隻攻仲未死比佢地反殺

隼三船

慳錢算數

宜家先起身

隼三都岩?

得一架Lv20

不了 反正日日可以打9場
只係....無油

隼三我都係得一架20
如果錢多我都會買,話就話可以打9場,但真係冇油
7月中又開多2格裝備,哪有油

我第二架升到13都係停左

隼三 鐘x船

出新裝個機率真係好低

我又唔多覺
我全隊90都係人物果道打

覺得好啲啫,就算一樣都冇蝕,做多一個步驟我冇所謂
正如我信單抽出率一定平均過10抽一樣,我唔要歐,我要平均地中呀
我成個倉都係單抽比較多,地區角因為要抽太多次先10抽

仲有係大地圖出空賊會順啲,唔使轉黎轉去
所以我宜家慣咗出大地圖打

呢樣都係

好似都個幾月單抽冇貨
之前開90洗左8-9000油先抽到1隻kylie
已經6星左仲有3隻係倉
其他地區角都係1 or 0

唔係講有償單抽喎,係講連續單抽

講個例子,10次10連抽,100抽係經常見到爆死,1張都唔中
連續單抽100次,我真係未試過唔中
玩咗好多年抽卡,超過10萬抽嘅經驗,你地當故仔聽下囉,唔使認真

雖然最近單抽
係free券定係30石單石中左moa

我試得多
都係發覺 helen+acco最好
因為機動上升 同開場加攻
head on痛到痴線

首先要抽到rita

等我抽到レンジ嘅時候你就會中

我想要Remi

レンジ 我上到5星+20lv飛機了
但除左 佢係藍色 諗唔到點解用佢

同盟戰可能有用呢

希望喇

攻略出咗新嘢
賞金首の依頼を効率良く進めよう！
大佬你連金書都咁難出,講其他有咩用

但出太多咪又個個都6隻 叢雲空賊團

到時應該有同級嘅抽,不過起碼3個月後
已經有課長不滿同無課差唔多戰力,睇下營運想向邊便發展
30號如果係限定,再睇埋強度就知營運想點

出現了

留名睇課長屌打我地

投降了

如果趕走哂班輕課既
到時pvp課長打課長到頭來都係自己冇癮姐

要平衡到點樣滿足到課長既滿足感
又令微課 無課享受到遊戲樂趣
依家隻Game好倚重PvP

如果課長得黎又肯研究配隊咁其實已經有優勢
因為打咩都會counter到
但講真依家pvp幾勁都好
咪又係每個月去交換所換同一堆野
長遠至少都改下獎品啦

一心好多人升左6星換其它好鬼過la
塗裝出太少.....
想用演幣 換紫電囉

獎品好難搞,無課已經輕鬆第一,實換齊最重要嗰啲
如果改強度再改獎勵,影響會好大,我唔知營運有冇咁大膽
基本都係抽卡,唔搞強度,就一定要專攻skin,好似cgss咁抽老婆
最後咪又係要抽,抽唔到實有人棄

btw,快啲30號

16次者
上個月有個我刷左44次

我果組D人仲未發力
(定係我隊防守隊真係太廢
D人打我1/2次已經過萬分)

我都係今日順手刷左d簡單嘅上萬分先

總分都未破9萬
聽日先認真dd刷

我唔貪心
有頭5就夠

應該唔難

但今個月都想挑戰第一名

好撚嘔心
見到已經唔想打

試下helen+acco秒唔秒到中間

效果ok wor
9k分

我有時Helen + Acco 都唔夠力秒前排

我果隻大力到爆
應該大部份坦head on 無集中/無debuff下都可以射到得番2-3成血

豬西巴話曬都90 helen
我用85撞85都半死
Moa+kylie 試下撞右

撞最右即係中間要由fio撞
kylie....會開盾

我紫電得16lv

隼3船

兩隊偏防守 1隊主攻
次次見到3回避都唔想打
秒又秒唔到 打太耐後排又夠sp開技

helen+ciara撞bell會好啲 個人認為

唔得
右面一BUFF 防
隻Zara 就會硬撚到爆
之後我最左果隊就會死得好慘
一定要秒撚左最右隻YUKA先

唔係就必定低分

緊係用ヘレン+2星アコ秒咗左邊後排,ザラ最尾6打1都得啦
你試下

up左1.6.0
都係收唔到商船通知

好
試下無壞

秒唔到
被人一反打爆晒

根本唔秒隻yuka就屎硬
我已經試左好多場
其實好多組合都試過晒

打唔中定唔夠力?
エンマ應該好脆咋喎,+34%攻都唔死

秒唔到咩?平時都唔見人咁放
自己回唔到血應該好易秒架喎

唔知
一開波好快YUKA 已經放buff
我都唔知係打唔中定點

收唔到呀

佢係打完之後走左去追ZARA

正常應該秒完後排,轉下圈之後飛走
你搞掂右邊先,應該唔難秒,不過唔夠人用可能都冇計

我試下攞ユーカ撞下人先

我之前個打法就係秒右邊
一定唔可以畀佢開到技

你搵啲大力啲,應該好易秒
想高分一定要秒一兩隻後排加回血

無計
已經係最勁果D機

口呢隻勁唔勁，我見好少人用佢

我以為チカ+エンマ已經夠做,唔得咩

雞肋

咪同ベル差唔夠多,有啲可能覺得冇咁好用添,冇即時全體回血

有jer 幾好用

上唔到再高分D

試左就快50場
條友應該以為我好憎佢

始終都係差減一隻6星Fio

打左58場
我都唔好意思再試啦

屌你,10點10先開船,等撚咗成日宜家又要等,其他時間打唔得嘅
定係大家一齊11點打之後冇人開船
個盟啲船仲少過之前個無言盟,即係好多都有船照打呀

走啦

好癲

明明都28個人,一日先得6次,有啲我瞓咗又買唔到
屌,我轉過另一個盟再睇下先,我覺得日本仔會合作啲

你係認真衝既
就應該揀返d 真係好認真既盟

佢地戰力夠嘅,但我嫌太少船,我搵下日本仔先

鍾馗飛燕船

升到其他果d 都唔係好想升90...
開始pre 95 算

會用嘅都90先,其他可以遲啲

堅好用 ,偽娘 評價 SS
聽說比奶媽更補

其他問題有兩個
1. 星數太低根本用唔到
2. 無高LV戰機

所以都係集中最主力果6個
再加多1個將來主力
2-3 個戰略需要既先升90

慢慢升,仲有半個月,可以升多幾隻

搵到3個無言盟幾勁,聽日揀個入先,希望唔好伏,多啲船

咩同盟咁垃圾
我地個死城uo都1-2小時1隻

唔知呀,中伏呀

.GUN 少油到想棄驚

唔好打咁多hard啦,一隊主力90先

成日比飛燕妹打死第1隊, 下次試下咁排

火力要夠,リッタ用18紫電都打唔死,要20先得,開到1技打屎忽就得

見到Rita已經唔想打

收手啦
唔打啦
好難再刷高分d

仲高分過我

我對手無你果班咁癲

五二綠書船

紫電船

仲有雷電

狗衝

又有！？

我頭先刷緊裝

一等上架船完就刷

我仲未做11點果個油任

出多兩三隻雷電船就20

sorry啊巴打

052 船

咁多船 .gun

屌你miss哂

10點起係咁有船

052船 again

又又又又又又又又有船
052

我想清油呀屌

今日大家都好落力

尋晚打左成條半油先得35件新裝

又又又又又又又又又又又有船

連續開左3次船

差兩件就滿20lv

有冇咁多船

回家吧
呢度d人應該會見有船就唔會燒油

我叛徒黎喎

有無人反對教主番來

沒油
沒油
沒油
全體一致通過

quick quick come back

其實我冇所謂嘅,同盟戰同商船,唔太差就得
你地諗住之後點收人呀,好似愈黎愈少人
啲無言盟可以自由出入,冇喱啲煩惱

你招一技 直線大+架wor

不過全自動果陣 用唔到呢個優勢者

我專打無イサカ 無erika嘅人

如果有蝦多
我都會想升 dahlia4技
然後夾多隻euca
睇下比人圍死唔死

2星 reona

不過諗起都唔想見到

不過首先要有紅蝦多

又又又有船

另外3個人要用寫真解賞金首.....
鬼鐘馗

今晚開始有凌晨船 準備好未

每次我一回post,就有個傻仔負皮我,我係咪得罪咗佢

係

咁佢都好有毅力,咁留意我~我應該多謝佢XD

屌
好彩聽日星期六者

唔好忽視連登仔怨氣嘅毅力

俾我訓教

agger

返工都miss唔少
唔差在啦

痴線,想24小時都有船咩

有段時間半夜船多過日頭

我2點前打啦,清唔晒先第2日打

第一架都未爆

開始輪姦

救命

又又又又電雷船

又又又有雷電船

返嚟啦

今晚番,一齊開船P

辛苦晒

教主歸位

レオナ在對著我笑

抽兩星真係仲灰過抽唔到

好嘢黎架,賣咗換紅蝦

我缺金船長多d

空白左兩個月
果度差成10隻金船長啦

可唔可以比我開打
我日任100油都未打 咁Q多船

依家冇船啦 輪到你開

咁呢樣係個個都缺嘅

機會黎啦 飛雲

900油都冇船 聽日見

又又又又又有船

又又又又又又又又又又係霤電船

CLS

今日幾多架

巴打你真係唔好彩

屌晒你地

十以上

原來之前賣哂啲1星
唔夠上6星

你地為左搵SOS巴返嚟可以去到幾盡

如果唔係miss左咁多次雷電應該20左
想去交換所換多幾粒但又好似好哂

唔好換,又唔急

你班痴線佬

然後聽日無油開船比佢

呃左佢返黎之後就會無船

唔值啦

反而演習幣等過埋小組賽應該會有13000幾
到時都係換埋堆疾風流星

Reona 同 Yuka 已經6星左??

未
我都想可以換多2個

點解可以剩咁多

仲多過我

團長係咪可以考慮下Set返個副團
等佢可以係公海召下新人??
睇個勢有1-3個cd rom 應該都棄左/準備棄Game

呢個人會唔會太歐？

打空賊團滅咗
原來打緊未確認

望都唔望下

課長的眼力

屌原來黎緊以後演習分組會跟過往成績同船長lv分
姐係小組賽肯定會難打左

咁先刺激

課長屌打全世界宣言

試下跌落去得唔得,如果唔得即係跟最好嘅成績去分

課長係唔同啲架喎

出左未確認5
識咬尾同回血既攻擊型

獎勵會唔會唔同先??

oh god oh fuck

痴線
如果係用疾風仲癲

咬尾 + 回血攻擊型係咩玩法

cls

點跟 無課先行告退

呢個係咪遲D會出係獎金首果度??

下個月16號,好似係

屈撚到喊
好難想像第時被D 課長/痴線佬用一隊呢D 強姦

根本全部角色都係勁到好似另一個次元既存在咁
無既話根本係被人SM到玩唔到落去

除左helen
前排head on直接死左 打條撚

本身高5級,唔係有利色差唔多等於冇得打

今日商船買野買到得返3000蚊

綠色得helen reona acco
但2隻補仲未有金船上6星

教主一入團就開船

我多隻4星ガーベラ,可能有用

貢獻下先

個個都拎到 只係快慢

有冇再打多次

quit game再開 已經當我打左

下次唔好咁搏

唔知咩事
之前輕鬆過
今日打幾次都fail

最後都係炒左 唔想哂時間試
跌左粒疾風 姐係佢應該就係用疾風 到時拎到應該會好好用
對面除左boss都唔識回血 boss果隊開場直接放恐怖
有kylie坦同暴力mint應該會幾好打 reona人人都有
至少唔會好似4果個咁on9 兩隻有利色攻擊型圍毆都可以唔扣血

好想試下打

到時先算

一早升左

要留畀 bell rita
完全唔夠分

我都一早升咗,用好耐,唔使慳

好啦咁

仲有隼三

搞掂

瞓先
D油我聽朝先燒

差不多600體打晒都唔出船

呢場順位本身諗住輸硬
死剩helen 同 acco
對面有仲有5隻
點知Helen 救全家打死晒佢地

其實「優位率」係咩黎???

Google左啦

隼一 052 船

第一次收到通知

一次都收唔到

唔出嘅話,1000都可以唔出

由佢話實裝到依家應該都成兩個星期??
我先第一次收到
連Version都update左兩次啦

係
呢樣真係好講運

一講完就即有船

雷電

電電船

買買買

嘩,有巴打一日開3次船,會唔會太勁

3架機準備一齊上20
然後破產

我差唔多三日一船

未脫離過破產

最近開始取引同船都唔買pancake 反正開左90都食唔哂
D錢先終於儲得番上1萬

我係買pancake唔買skip卷
Skip卷過千，pancake得個位數

點跟

skip卷一直都唔抵買啦
成千銀先得5張

我都停左買Pancake
船都係只係買雷電 紫電 隼三

skip 劵我由最多果時34xx 張燒到得返28xx 張

你kylie擺前排唔會死咩 有人殘血/死就肯定低分
naomi仲會解emma個攻擊buff
可以試下helen秒左naomi先 佢應該解唔切buff
早D搞掂埋nico唔好比佢開全體集中
rita果邊唔知你用erika yuka頂唔頂到
中間就rita+emma

ok等陣晏就試

等陣打完再cap圖

綠書船...

連續兩次收到通知...
到底係咩事呢...
之前明明完全收唔到

飛燕綠書船

綠書船

你個野壞咗.jpg

我唯一得到既結論係
教主返左黎之後
連個商船通知都得埋

我自己都冇

唔明Tim

即係刷到大凶唔打
一個鐘之後再打 到有大凶
唔係未知就再等 再刷?

明啦

一次都未贏過

靠你幫手係公海收人啦

heil

更新完個盟友List

紫電 052 船

052 紫電

紫電19啦
快啲20,之後升第3架俾fio bb用

我想問下
我helen部紫電得16
升緊既Rita果部紫電得5
我應該集中火力升20先？
定Rita果部都升到15左右先好？

20先
如果同時出場,Rita用第2架高lv,好似雷電疾風嗰啲
一架20可以打死對方先有用,有時差少少唔死就崩盤

收到

拉開成5000分應該都無問題啦
我果邊D人都好似停晒手咁

我個組應該有2個未打完
打高咗少少分,希望頂到

佢個組10萬戰條友,除非hea打,唔係嘅話應該仲有一場未打

仲有兩個9萬9 點頂

咁撚大鑊

其實好易計,夠角色,認真打應該都打到11000以上
有啲會好似我之前咁,留一場最後一個鐘先打,等你冇時間追
不過我宜家都係有時間就打,盡量打到極限分,輸咗咪由佢囉

咁又係
都已經盡晒力
佢打幾多分都唔係我能力可以改變到既事

我隊野得9萬6 純睇戰力都冇理由第1
我係全組最低戰

如果睇戰力
我都無理由係第一

一係換位試下rita+acco咬唔咬得死emma?
對面naomi得5星 helen配emma應該炸得死
acco可以轉部火力高D既機

咁多位巴打會唔會留石等聽日

D人真係等到最後先打

留啦
抽新pool算

常識吧

好撚驚

同第二差五千分

玩完pkm go event先再刷分

係八點正完？

第二追到差3000分
應該守唔到啦

原來係九點

你個邊戰況點?

rita+acco咬得死emma
naomi個隊用helen+euca nico走佬走到一半個陣畀euca打死咗
erika+emma 要博emma死之前要打死zara
目前最高93xx

希望守得住!!
好多大佬...

但係我早幾日先換Reona返嚟
三星Lv1

越高分越難再高分

除非之前好 hea

應該追唔到了

好高分.....換我也不一定能拿這分....

被佢地迫到我再打高多800分左右
佢地怒追緊

佢地之前真係好Hea

臨尾呢段時間真係好刺激
打返d之前無咩點刷過既對手
之後都唔知自己之前係點樣打既
依家連上次個分都打唔返
笑鬼死我

邊夠你勁

一陣佢地真係特登漏左一場唔打
最後先打埋果一場的話
我就真係無仇報
個分已經推到非常接近極限啦

緊係留啦,新衫喎,應該

呢個真
建議下次打到最高分之後cap圖

聽日就出新衫??
正wor

花火太謙虛...
我符碌姐 ,隊伍亂配XD

咁用2星acco,之後再睇下有冇得執,冇就認命啦

希望可以直接用石買

有心機的話
呢個方法係最好

希望唔使又抽啦

一陣仆街到mix埋落角色個pool一齊抽就真係
(我諗無咁仆街既)

Ririko超煩， 繼Emma之後第二煩
專登升隻Natsuo黎試下打
最高記錄102XX分

一放大技就全隊暈晒
好撚煩

玩落去真係咩都要升

得380石
gg了

我都係多你20石
不過聽日應該會課金船長

有四千幾

究竟課咗幾多

教主朝聖區 請跟隊形

無嘢抽

仲有7千幾

我之前敗晒順位果幾千石

我有印象,要忍住呀

敗哂+1
mint
Ciara

仆街 張jcb比人鎖咗
IOS仲有咩方法課

課得太多
為你好咋

仲未抽600石金船

你要搞清楚係信用卡公司鎖你
定係APPLE鎖你

信用卡的話
打個電話去十分鐘左右就解到
如果係APPLE
就要Send e-mail過去搞
要等成兩三日先搞到

如果急住要課
就買日版iTUNES卡

到我畀人爆
宜家只係多第二名79分

打完就變咗第二 屌

我被人追剩1200分

1100啦

Mola Mola

我畀人拋離成千七分

開始有人郁喇

追返900分
宜家差911分

電池都要加油 得番20%

用模擬器玩~~~~

比人反cup左 3k分

比人改過嘅apk先得
不了

Qoo app下載
我知有MOD版,我有課唔會用囉

你老味 千七追到四百 冇位再上

完

比人反cup

好在我得閒打下,多咗1200分,保得住個屎忽

前2-5 D獎勵唔會爭太遠, 唔洗甘激動, 激動傷身呀CHING

-410
少咗10粒石

hold到第五

恭喜

集計要計幾耐??

唔知,之前都冇留意

印象中半個鐘內

好撚快
唔洗3個字獎都派埋

無打就第二？

我果個反cup4000分
得番半個鐘真係唔夠時間試
即係佢一直打少個

派咗

5分鐘先岩
已經派左

最後守到第一

點解?

保到第三, 唔夠課長玩

派左彩 10抽又係冇3星
好戀想棄驚

年輕人唔好咁易放棄

聽日新pool

其實呢個Pool 兩隻我都想要
可惜...

好啦
唔再放負啦
大家講返隻game啦

又打晒D 油都出唔到一隻船

唔係通常完左event
下個果陣 會接住落咩

留定d油等聽日

我都唔出
未知空賊,打贏第6隻又冇金書
今日好灰

唔記得咗留油,是但啦

應該又到打50機果個Event??

唔畀棄
一個都不能少

應該掛,喱個用好少油,唔怕
而且多數會送油

希望可以順便刷下飛機圖紙

係
呢個event開始左之後
每日只係刷到紫電
其他機完全升唔到

我好耐無刷過圖紙
都係時候認真刷下

望住架鍾馗 19lv 好想快快手手升完佢

有兩部20隼一之後
已經唔想再刻意刷第三部
我諗都係集中火力刷紫電同隼三先

隼一 有一油就好快搞掂
好多關

021 052 船

有泳裝

??

聽日？

唔知係咪呢

雷電 紫電 船

一早就有船

Peedo巴開既

課唔到金

差不多夠鐘維護囉

10分鐘

泳裝emma

仲要有live2d

新飛機，紫電改

好似係限定喎

放開佢, 等我黎

喂 我

唔課

爆死

依家出船有機會有震電
要20鑽

點忍???

live2d

原來新機黎？

睇春風先

又要打丁

性能係紫電既完全上位

單抽中Ciara

OH SHIT

泳裝Emma
隔離公主我就中泳裝

係咪限定 個pool去到8月31

但隻emma得4技係加防
一二三都係得回血同集中
會唔會被人秒？

應該係

為丁著想 卡面行先

1%出率
比平時pickup 2隻個機率好好多
算係咁啦

Head on集中同血低過30%回54%
我既理解係速戰速決防秒殺?

但我都唔中呀

應該係要黎防第一波Head On 秒果d 對手??

開場集中有少少似ithaca
不過係3000 仲要直接開嘲諷 首先保到後排唔比人秒
雙emma應該會好強勢
2技比人壓血會直接回54%血 基本冇咩可能秒到
加乘機仲要係雷電 唔知係咪neta動畫emma揸過雷電
防守難講 但小組賽要刷高分應該唔差

SOS 巴打保重啦
將來有緣再見

今次我又暴死

ACCO

升完90lv之後
打50機輕鬆過上次好多好多

泳裝一回事
隻emma本身好似一般

純血坦

但睇落無咩加防又係好易死咁

等泳裝 zara
抽左免費券就算

佢寫係發動1回
好像好雞肋
但實戰未知 抽唔到

shit

狂賭

Head on 果一下3000集中加挑釁保到後排
得返30% 血可以發動1次加54%血 (上限4500血)
大技射完人又係要黎回血 (lv 6 = 33秒)
純用生命值硬接既回避型

主要問題係emma唔夠正

變左紅眼果下笑死

唉 屌佢老未 上淘寶買卡 鎖9埋我apple ac
啲ac凍過水

本身係第一間買左張 ok
但之後冇貨
去左第2間買 一入即鎖 屌佢老未

玩自己ac教飛

emma 2技回54% (限一次) 對比zara 3技回27%(CT 45秒)
其實唔差得幾多
開場3000集中+高血雷電
用黎打番emma/ciara呢D會無視回避既肯定好打
而且小組賽黎講 直接回血係吃香過加回避
防守就冇咩好講架喇 都係果句 點砌都有方法拆解

條撚樣仲話係我AC有問題 屌佢老母

做咩咁睇唔開去淘寶....
求其去間game鋪買張實體卡一定最保險 雖然食水就深D
或者香港都好多過數send code既網店喎

抽唔到 𥄫唔到囡囡

之前有人講上淘寶嘛

我有冇睇錯
50機對面會放全體炎上咁變態
雖然都係唔難打

冇心機玩了 順便戒埋課金

次次都係auto 仲要9x %血過

有無抽到嘅 可以貼出來望望

Send email 過去睇下有無得拆

多左格賣圖

依家有3格係賣飛機碎
加速破產

好似一定要電話
但最快要聽日
又被淘寶條友仔hold住左7舊水

輕鬆上番4萬

仆街

點解咁似呀婆泳衣

真係垃圾game

唉 兇多吉少
再見👋🏻

搞清楚個Case先知有無得救
你係成個acc 畀左淘寶幫你入石?
但係買完
佢就咁畀個code你增值?

地區揀日本

製品 > Apple ID
トピック> コンテンツの購入とダウンロード
メール

打返自己既資料
講返件事
見佢解鎖

唔想係一日入面痛失兩個巴打

屌....
細佬都抽到
直擊太陽

第1張用code

第2張有條link/code
見佢話用link唔洗打就㩒咗入去
咁就岀事

HT208856

打定輸數開多個ac轉過去

只要唔係課左黑石 (即係成個Account 畀左人幫你入石)
都應該仲有得救

code 就多數無事

link 果個我唔太清楚係咩黎

有其他解決方法就好啦

謝

希望你順利搞到啦

唔識打，直接輸左算

頭先打左場A勝

配置不錯,我的也是左路沙拉

我依啲小薯仔
點同大公會的會長比 係唔係先

不敢當, 公會規模最多30人, 貴公會戰力唔會差太遠

閣下有分公會 入會還需要戰力要求 有完善的交流平台 一看就知精英雲集
反觀小薯公會 沒有要求還是自出自入的休閒公會
分別等同武當與丐幫

精英再多也抵不過退坑潮....
公會再強也是殼
重要成員心之所在
怎樣經營公會,我差得遠,仲有好多嘢學

052 x2 船

計埋另一格就x3
哪有錢

買左parts結果冇錢升飛機

收皮啦

終於比我中到
10抽唔出 單抽先出
為左佢我都課左2pack了
真係博到最後

依家搞緊個活動有得抽錢
已經係最可以儲到錢既時間
其實佢都應該增加一下金錢入手既途徑啦
真係下下迫人課金去加錢咩

皮已收, CHING咁燥做乜姐

近鏡高炒乜都冇既
呢個機能有咩用？

點樣可以轉角度??

拉上拉下咁
但係冇低炒

整到咁我即刻課水支持

頂
最重要果樣竟然無

低炒到隻驚就落左架啦。。。

去信WIKI同官方反吷:
屌!事業線都睇唔撚到!

有打底就唔驚啦

好彩無抽

屌
點解今日到我無通知

痴漢角度more

佢係得水平角度
呢個已經係極限

Btw係邊到㩒岀嚟
搵唔到

呢度你又畫到咁大
唔岩比例囉

取引 > キャラ (係右上)

酒場

墊左野

企係到有地心吸力 吸左去

件泳衣真喺好亞婆

70年前既日本泳衣，好似係

係 比堅尼都唔出

SS級 我用來打30機
集中開過2次
1回發動即係點解
只係挑釁？

有bug等賠償

由ちなみに 果段開始唔係好明佢講咩
係對家有強化效果解除的話
佢HEAD ON 個集中就會失效咁既意思??

完全唔明

唔係叫你小心啲揀對手炸咩？
因為招技喺一回限定，比人解咗就等於讓賽

應該係咁既意思啦

好似得akali解到

Naomi 好似都得??

2*kylie

一開波一定會開集中
比人打哂
最尾又開番

賣晒

咁神奇
係咪有bug?

點都有一隻嘅

咁又係

但喺你竟然賣老婆

睇到兩隻Emma 係同一隊既感覺好奇怪

諗住1/2星無咩機會用....

btw 呢度都畫到大波

喺愛啊 手足
有1 2*lilico一樣升到6*

就爆post
希望有UO團既巴打幫手開新post
唔好畀人再係度借機宣傳啦

連登得一個盟
叫做UOお母さん航空隊本部

d大佬高手團麻煩返巴哈宣傳啦

遲d升
反正銀銅船長有好多

講開同盟
依家係隊員果版多左d 金銀銅章
係乜鬼野黎??

演習排名
前100金
前300銀
前1000銅

原來係咁
我Last Day 打晒5場就換左隊1星隊
畀人最後發力

我都係
但依家仲未跌出100

我4xx 跌到去6xx
我諗要打既人
其實都一早打晒啦

呢度都睇到大波

尋日跌出左100

第一張果度

等本子算啦

首先要有人畫

原來我click左 慳數據mode
唔怪得知無noti

又係度屈隻驚
雖然係垃圾驚姐

從來冇開過
但都係冇

CLS 20石1個飛機部品 而家先見到

震電勁還勁
但去到要用石好on9

岩岩有船 有通知
發覺一時時有

唔會用20石去換1件囉

我之前一直都無
係呢兩日忽然開始收到

好在我0石 唔係就買鬼左

見到個電字以為係雷電
差D 手快快買左
好在睇一睇Post 先會中伏

無中伏

不如快快手推爆埋佢開新post啦

1路採故事礦1路9up

我一直以為佢打錯字
心諗用石買件咁on9

用石買件唔on9
on9在20石得1件
即係$7 1件

限定都出左 唔通唔吸多啲金

睇個勢以後最少1個月出1次限定

希望唔會好似某啲驚咁
要不停追限定角嚟增強戰力

如果係咁真係gg

我差2件升到多1lv

如果變成咁我第1時間棄驚

我唔會追
佢搞到太偏向重課同追戰力
我就會唔玩

大佬 啲石又貴 1pack先33抽
又冇天井 個個月咁抽點頂都順
我課咗7x pack up 都未抽得齊
痴巾

隻Game感覺上已經唔係特別多人玩
佢如果想殺雞取卵
連班無課/微課/輕課都趕走埋
我包佢去唔到2周年

玩得呢D垃圾驚都唔會以齊角做目標
係花火巴太痴線
雖然石貴就真既

石又貴
機率又無感
又無天井

我

ok